澳洲夏天去墨爾本好定塔斯曼尼亞好

黎緊冬天想去澳洲，但兩個地方都好好玩咁，大家有冇提議
唔該曬

我屋企
Hi

hi
認真呀

你嗰有錢女成日周圍去

邊有呀
btw你識我?

有冇人

睇你鐘意郊外定城市

Why not both
墨爾本 兩三日
塔斯曼尼亞 七八日

我應該會再去埋悉尼探屋企人

因為會去埋悉尼
但係又唔係好多時間
所以想兩個揀一個去

睇你去幾多日,十日八日既話SYD+MEL已經夠做
如果冇人識渣車既話TAS會好唔方便,仲要睇下咩季節去....

如果有十日左右
悉尼加塔斯曼尼亞

我嗰陣去十四日 Mel>Tas>Syd

澳洲夏天去

你就好
我搵過機票飛晒3個地區都好貴下
你上次搭咩航空去

夏天去TAS都好D...交通真係好唔方便同埋幾危險,開夜車有好多小動物會跳出來
CRADLE MOUNTAIN 我自己就覺得好一般.....
HOBART附近就還可以啦...

MEL就有時間可以去GREAT OCEAN ROAD(要一日),睇PHILIP ISLAND睇企鵝又要一日,其他時間係CITY HEA下時間都好快過

睇你自己鍾意ROAD TRIP定係點啦 ,但如果你係第一次去澳洲既話,就可能MEL好D

塔斯曼尼亞
墨爾本夏天仲熱過香港

極多烏蠅

唔係第一次去但係睇落都係mel好玩啲 唔該晒你

唔係呱
但係應該冇咁焗呱？

咁真係唔好客氣了

唔該曬各位

墨爾本夏天就算係市中心都係有極多隻烏蠅飛去你全身包括臉， 自己諗

我上次夏天去已經係好細個嘅事
上次冬天冇

算啦被遺忘

你係咪感情台同我講過嘢
sorry